點解信用卡交完卡數下期又要交

明明係還款日前全數還清左 條數積落下期繼續計

因為你還左落我戶口

真心一問

屌我又唔係銀行，你打去銀行問啦

未update得切咋吓嘛
打上去問啦

On9

依加啲人就嚟屋企火燭都會上連登開post問下洗唔洗報警

仲要唔貼相

打去銀行問啦屌